有無毒撚返工返到好大壓力

毒撚出到社會真係好辛苦
好想死
唔敢講野 講野人地聽你唔到
人地同你講野又怕醜
俾唔到即時反應
正係係到點頭
555555
背後d人又話你垃圾

今日俾上司叫我參加多d義工活動識下朋友

I know that fell